放唔低的 是感情 還是回憶

分手唔好害人

現任只是你的水泡
呢個係事實
因為你根本未move on

放你老母
平行空間？

你呢啲人最仆街

Thx

不了

唔可以放唔低回憶嘅咩？

Why not both

只係一個習慣
你習慣左有佢
冇左佢 你咪唔習慣囉
咁你習慣左冇佢
咪放得低囉ching

係回憶呀
你抽取咗斷回憶就對呢個人再冇感情
係回憶令你產生感情

回憶真係好美好

回憶係有唔美好㗎
諗多啲唔美好嘅回憶就會慢慢抽身㗎啦

真。。
真係好想可以選擇性失憶。。
分左手第4個月啦 每一晚都停唔到咁諗
每一次聽到啲歌都會諗起佢以前唱過比我聽 一聽就會喊...
好辛苦 我都好了解係要搵水泡嘅心情 但係記住唔好玩左人呀

Btw樓豬前任係咪初戀

有回憶係好正常，
但你只係選擇性將美好嘅事去回想